{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060568",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71274&adcno=5&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하늘숲글램핑"
    },
    "text": "加平駅と南怡島から5分の距離にある宿泊施設で、入退室の際にピックアップサービスを提供します。 個別トイレとシャワールームはキャラバン、エアドーム客室とグランドキャビン客室でのみご利用いただけます。 通常のグランピングは冬季シーズンの3月までは室内トイレとシャワールームをご利用いただけません。 入室の際には保証金として2万ウォンをお支払いいただく必要があり、退室後に客室点検後に返却されます。 火鉢台、電気グリル、キャンドル、キャンドル、ガスストーブ、電気ストーブ、油ストーブは持ち込みが禁止されています。 洗面用具、ティッシュペーパー、タオル、ブタンガスは個人で持参してください。 無料Wi-Fiと禁煙の客室が提供され、駐車も可能です。 客室は冬季シーズンには室内水の使用が制限され、キャラバンと一軒家モデルのエアドーム、グランドキャビンモデルのみ室内水を使用できます。 ペット同伴は、カバーナオンドルとオペラオンドル客室でのみ可能であり、追加料金はなく、最大2匹まで入室できます。 ペット同伴の際、人用寝具類は提供されず、レンタル時に洗濯費が発生します。 炭とグリルを利用したバーベキューは炭火開始時間の午後5時~6時まで可能で、追加料金が発生します。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者のいない未成年者は利用できません。 注意すべき事項としては火災危険物質の使用を禁止し、分離してゴミを処理しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャンプ場の宿泊施設はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "キャンプ場の宿泊施設は加平駅と南怡島から5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の宿泊施設ではピックアップサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、キャンプ場の宿泊施設では入退室の際にピックアップサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "どの客室で個別トイレとシャワールームを利用できますか？",
            "answer": "個別トイレとシャワールームはキャラバン、エアドーム客室とグランドキャビン客室でのみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "冬季シーズンには室内トイレとシャワールームを利用できますか？",
            "answer": "通常のグランピングは冬季シーズンの3月までは室内トイレとシャワールームをご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "入室の際、保証金が必要ですか？",
            "answer": "はい、入室の際には保証金として2万ウォンをお支払いいただく必要があります。退室後に客室点検後に返却されます。"
        },
        {
            "question": "どのようなものを持参しなければならないのですか？",
            "answer": "洗面用具、ティッシュペーパー、タオル、ブタンガスは個人で持参してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設には無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には禁煙の客室がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設には禁煙の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴はカバーナオンドルとオペラオンドル客室でのみ可能で、追加料金はなく、最大2匹まで入室できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、炭とグリルを利用したバーベキューは炭火開始時間の午後5時~6時まで可能です。追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合は入室できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "いいえ、保護者のいない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すればいいですか？",
            "answer": "ゴミは分離して処理する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 449,
        "QA": 585
    }
}